唔好入元朗？幾千個正評？連登仔食撚咗屎啊？

入元朗你估真係報仇咁簡單？

星期日晚發生嘅嘢 證明咗：

- 警察同黑社會有直接合作 不會執法
- 香港有no-go zone 無法無天嘅地區
- 黑社會嘅暴力可以擊敗示威者
- 出現白色恐怖 等同地區戒嚴
- 西環越過本地政府指揮恐怖襲擊
- 示威者不能安全返回元朗家園

你叫我由佢算數?

入元朗滅三黑係勝利之前嘅必打一仗 就好似二戰嘅突擊挪威 破壞德軍原子彈工場一樣 規模細但係影響極大。
星期六大部份勇武派都會去元朗 如果少人佢哋被打被拉 邊個再同你衝立法會？

西環已經冇可用之兵先出動黑社會 相反你叫晒人去金鐘中環 喺而家時勢只會係另一次遊行 唔會有明顯成果。

你星期日唔入元朗
黑社會下星期一就會出荃灣
星期二出深水埗
星期三出油尖旺
星期日之前就會去到金鐘中環搵你

唔好以為牛屎佬唔識出市區

927全世界元朗等
無論打唔打 一定要夠人

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

順便同你班五毛契弟講
冇人會忘記西環義士 我星期日都係嗰度 但係當前必要係處理元朗嘅安全問題 等義士可以安全進出！

話元朗唔好去既人，都答唔到屯天元手足以後抗爭點安全返屋企

推

明顯有大量五毛帶風向
幾個主題根本大同小異 出自同一個版本

仲有呀 狗鐵都幫手唔開車

呢個冇咁重要
加上暫時佢仍然係主要交通工具

痴線 成堆POST 叫咪入元朗
無論放生手足 定係 向警黑聯手投降 完全不可取 仲玩到幾千正皮

一到凌晨就有人吹唔好去元朗

推 果班淆底撚真係食屎狗黎

我覺得根本係五毛

今日下午之後已經冇乜人驚牛屎佬

我都話
可以光復屯門
可以光復上水
點解一到元朗咁多打手轉風向?

去呀 我地今次都唔敢入去 叫大西北手足以後發完夢點敢翻屋企！？

因為呢個係中聯辦一派嘅最後防線
一旦擊破就冇嘢嚇到示威者 而家又出唔到解放軍

有班「有心人」、加一班打手想淡化元朗

「元朗」係打擊黑警嘅機會
更更更更加重要係 「促成獨立調查委員會！」嘅契機！

我好明上環流晒血、出晒汗，
但俾人淡化係好難接受！
不過！想今次抗爭有成效！
一定係搞大元朗最有效！

我地在港島流幾多血、開幾多鎗
都好難令政府 成立獨立調查

但唯獨元朗呢單野係唔同
元朗 係應被定義 恐襲！
全港不論咩身分、派別、勇和都要一面倒支持嘅議題！
睇下 總商會都要發聲明！

唔好因爲中彈就盲目唱淡元朗好唔好
我睇到好多真心付出嘅人
因為不忿而淡化元朗都好心痛

一大班傳統社混友
一遇到乜嘢橡膠子彈催淚彈水炮車就吹到上天花板
黑社會嘅藤條鐵通牛肉刀就講到好似唔會受傷咁

我屌晒佢哋老母 警察用嗰啲武器國際分類係低殺傷性 黑社會用嗰啲係致命武器呀！

唔係你出金鐘就係對準政權 去新界就係失去焦點

利申：食無數催淚彈同埋胡椒 星期日全日喺港島

入撚硬元朗 肅清班黑社會&警渣

有幾多裝備帶幾多
對手唔係警察唔需要留手 相反我哋都係

正路我哋多幾倍人 贏硬

Push

元朗至係主線
硬推721，子彈論，condom論，受傷論唔講得係錯， 不過係放錯焦點， 今星期資源一定要放係元朗

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

727去元朗大街和平遊行係最可取
但千其唔好入村！！！
千其唔好衝
得罪班村佬
以後元屯天既兄弟只會更危險！
而且村入面都有同路人
大家要冷靜！
勇武可以留返728上環！！！
記住不作無謂犧牲，兄弟一個都不能少

當日大家有分數 我相信呢度嘅人係唔會入嘅
不過我都知道另外有人私人原因會入 佢哋俾我哋更加知道風險同埋有心理準備

村佬其實加埋最多千幾人 我哋正常活動人數佢哋根本唔敢出嚟 真係咁戇居挑機佢有老牛都冇用

相信前線 相信前線嘅武力 一直以來只係克制冇用盡